警：昨日拉了２０１人

過來人表示，尻拉佔多數
坐爆踢保，根本冇野鋤得你入
係夾你返去靠嚇想屈你犯法
黑警死全家

咁多

梗係啦琴日係咁亂鳩捉街坊

鳩拉做俾普通市民睇 哇班警察好勁好做到野喎
48小時後真係放到上庭有幾多個？

點解拉左咁多仲有咁多人出嚟

推行動post
緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

鳩拉嚇鬼呀？

手足...

拉同告兩樣野

順便打傷你，你下次想出都冇得出

拉同私刑同一樣野

on9,扮有做野

蒙面法變左唔係尻拉

網上影到相的，唔夠 30人。

黑警好鐘意講"想點玩你就點玩你，想點打你就點打你，呢到冇cam做咩都冇事"

短時間告得嘅可能得幾十個
再計埋打到爆骨未出院, 告一半都唔出奇

發現black lock 隱藏力保護力下降左

反而藍色親灰（啡）色 or 灰啡親藍色 會因為太過普遍而勁好保護力

應該有唔少係街到9拉左入狗車

blackblock.

鳩拉

100個路人

Block

從被告及檢控人數看大遊行與各區開花

鳩拉咋嘛

休息

休息日

如果比狗鳩拉左，下次又鳩拉左，雖然係鳩拉，但後果會唔會嚴重d

你亂鳩拉，拉多十倍都仲得

已經唔是琴日鳩拉，已經好耐

數字一向都假，拉左2.1人

睇佢地白狗記者會解釋點解凌辱個阿伯
係因為班狗仔以為間房無cam
你就知佢地已經腐敗到無法想像

鳩拉作用就係嚇和理非
同時政府不斷呼籲和理非割隻
目的就係想更少人出黎，慢慢回復平靜

照理唔會

上次健仔中槍都即刻要提堂
咪睇下過兩日有幾多人提堂囉

比佢虐待多幾下咁囉

仆你個街

有冇人大約講下各區被捕人數!?

呢個真，做popo人肉出氣袋
酷刑

又少200手足

健仔同你鳩拉市民點同

似乎狗既鳩拉都係心理戰一部份
街坊吊狗都照捉
玩你一身先
唔落CHARGE都照玩
就係要你地驚到出街都有機會比人拉
但而家民怨愈黎愈驚
打狗都有仲驚你呢D?

應該唔好咁早出場 , 等外面集晒和理非 , 再放好哨先出

唔知幾多個提堂

成功左了,
昨日好多區應該都感受到無咩人

手足48有冇比狗打？

咁入去 坐8個鐘其間
差佬會點對你？？

拉左50條友返差館 我諗差館都無咁多位啦
仲要無咁多人手

好似NOW司機咁
擺明路過都打殘你等你冇活動能力
唔告你都令你冇得再示威咁
仲要有機會變終生傷患
根本CLS

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧
請大家堅持落去

所以先要蒙面法

琴日個班告閪得入咩
根本大部份都唔會告

留得青山在

10.14 一定要到！
仲有乜藉口喺屋企睇live...
不反對通知書都有埋，
美國兩位重量級參議員Ted Cruz and Josh Hawley又喺香港視察
咁都仲唔出嚟嘅話.......
老實講，以後只能做中共奴隸，
唔好再叫自己做香港人，無資格亦無機會

1日少左200個手足
連登好似無咩反應咁

拉你返去鳩坐都已經夠屌

唔係鳩拉

有fd尋日被狗拉
黑衫街坊look
返到狗屋唔夠1個鐘放左
口供都唔洗落
佢話同佢一齊比狗拉有7個
即時放左4個

48粒鐘後咪又多返200位手足

琴日比狗壓到塊面紫晒既手足搵番未？

屌，又咁撚多！

講到咁少事？

200個鳩拉，係想屈鳩啲港豬，製造恐慌，恐嚇，企圖分化/誘導和理非同勇武。

而啲藍絲豬見到告唔入，又話黃絲法官放人。

冇撚有錯 同埋某程度上可能幫咗示威者 換完衫未做野就被狗拉咗

琴日真係拉左好多勇武手足
自從18區開花 狗已經打遊擊戰 坐狗車周圍捉人 一見到手足即刻落車追 以快打慢 唔俾我地集合 真係死左唔少手足

我屌 其實明顯有必要裝返cam

善用起底功能

毋忘五大訴求，毋忘女手足受辱，毋忘義士犧牲

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

3日加埋喎

其實真係可以告佢濫捕，毆打，私刑，冇名冇号就告指揮官，唔係就奴隸驄

所以咪話琴日拉咁多人都係鳩拉街坊
唔好剩係睇拉左人既數字多就話開花失敗
要睇埋最後提堂人數先

好多師奶阿叔佢地食鹽多過班毅進仔食米驚閪咩真係
驚個d一早就唔會企係度屌狗

琴日拉左好多勇武，就係因為唔夠人，和理非唔夠

勇武好易俾人睇到，同好多都告到

連登仔幾時先出黎保護手足，仲有好多女手足被捉

Agger

要睇埋告咩 同告幾多個

坐夠踢保啦

亞SIR 開個新ACCOUNT 啦

black bloc.....

愈拉多人愈大衝突.....

勇武已經少
呢度拉30個勇武已經損失慘重

全部都路人

鳩拉架 ON9

佢要做大條數咋嘛

其實依家鳩拉比例應該比大家想像中更高
尋日將軍澳連商場入面D街坊都鳩拉
根本1000% 冇可能告得入 都照拉

9nine

陳同學單野會第二輪激發
仲有濫捕，虐待，非禮等等

路邊阿伯又搵，商場企下又拉
一日拉2千個都得啦條街咁多人

我估200中左

等睇休息撚出黎話班人阻住法案通過

其實證明和理非做到野 全民blackbloc 我覺得真勇武數量唔多

尋日連老人家中坑都拉，而且係暴力制服下拘捕，為湊人數POPO已經無所不用其極!

自開花起 拉既人數係好多
但檢控速度慢左
通常每次有十分一係檢控
其他就慢慢check cctv先告

on9 , 一睇就知你風向撚嚟

我覺得grey bloc,dark blue bloc,dark silver bloc 都冇乜問題,重點要放係傳媒影唔影到相,當時環境光暗,影響到認唔認得出當事人身分

亂撚咁拉 好多係街坊黎

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

18區會拉得少啲㗎，連登仔講㗎 又推人出去死

除非俾佢捉到拉你既時候手持武器
否則高調拉低調放多

警犬好快令全港勇武
咁落去唔使一個月
佢哋好似都喺住喺香港

我個frd話去到會叫你坐o係間房到
d黑狗輪流入來，得閒又同你講一句
「收手啦，你地咁樣冇用架」
「唔好再搞事啦，冇用架」

跟住幾個鐘後就放你走...

有一半或以上告唔入
講數字又嚇人

上到庭最終告得入又有幾多？

過去三日！

不過琴日都拉幾多，未有確實人數

琴日活動好早預告左開花地點，班狗有足夠時間佈署，又轉左策略，人又散。

係人就拉,連車長都拉。
遲啲拉埋張建宗

跑數

就係和理非唔出黎呀嘛

其實用下腦都知
佢地要入你罪 就一定要搵到證據 / 影到你犯法

依家佢地成日衝入去商場, 捉唔到前線 就鳩拉在場既街坊
根本無相片證明街坊有犯法

最終又係搏街坊自己壓力下犯錯
班狗撚有咁多狗力去搵證據咩 on99

我係荃灣，親眼見到佢哋鳩拉，亂咁拉人🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

料都唔套??
淨洗腦咁好??

尋日大埔大量鳩拉

醫生哥哥保證檢查夠48 小時肯定唔會腦出血

拉哂d路人甲乙丙丁...

佢鳩拉吖嘛

根本想嚇人

但好多人選擇保釋返去報到

要睇埋最後有幾多個落charge先

鳩拉居多
你咁樣唔會令到我驚架

班狗鳩咬旨在嚇人 唔撚駛驚
甚至可以告佢去濫捕 或者自已受到警察不合理暴力

文宣請幫手對花生市民做啲注意事項